
                      Creo que los que hemos leido el libro estamos encantados con que se hagan dos películas porque meter todos los detalles en una sola película nos llevaria a tres horas de metraje. Tenia miedo de que no me gustase por separar la historia en dos películas pero me encantó. 
Como apunte personal hubiese terminado la pelicula 10minutos antes.

La pena es que sinsajo 2 no se estrene en unos meses y lo haga en un año.
        
            